葵芳連儂牆要人

得幾個女仔喺度，怕佢地俾啲藍絲搞

我無野講

我要搵律師

我要投訴你

push

其實周圍整依d連儂牆做乜9?
有能人睇咩，暑假真係特別多on9人同事

出尖沙咀啦 由佢比人清
今晚返黎先再貼

有不過放得預左人拆

整都要比你屌？

推呀

推

尋晚睇唔到po，轉頭收工去幫手睇住

你咪果堆on9囉，乜柒都屌

啱啱去左支持，放工返㴝幫手
Ps：啱啱守牆個巴打好靚仔，希望你見到

果頭無乜藍絲.